「進化」我地其實係缺武器

武器。

一吋長，一吋強。

5cm小刀不及100充滿之鐵通。

中國興，世界亡。
中國亡，世界興。

10.1見

推

100cm

聽日 930 全港三罷